不如統計一下，有幾多連登仔會去69

=會出席69
=會打倒淋病月蛾

唔去唔使出聲

六月九日上街既你，以為自己會很黃台仰，結果卻是李東昇

25萬連登部隊已經ready好，隨時候命